[突發/連登限時限量註冊］免isp email註冊兼步驟

1）share 呢個post去Facebook or instagram
Tag 我要做連登仔
2）like LIHKG Facebook 講10個點解想加入我哋嘅理由
3）用email註冊(yahoo/gmail)only
4) 等三個工作天就會有專人回應你

我就是成功的例子

ching
你#20058喎

其實之前都work
我都係咁做

推

好耐以前已經有呢個方法
不過限時唔係成日有

個會員號碼係隨機
新註冊都可以係四位數

終於唔使再做cd-rom. 感謝樓主!

得左

我就係成功既例子

真係嫁？點解既？

估唔到有咁既漏洞
一陣改改佢

邊洗三日 三十分鐘就搞掂 開多幾個備用先

咁快架
我嗰時要成三日先得

thanks 巴打

無yahoo同gmail
用hotmail得唔得?

我就是成功的例子

估唔到真係得

個伺服器順 所以D資料好快過到
轉頭多人用就會愈來愈慢
不過最多等24小時

得咗

我也是成功例子

屌你講出黎做咩

多謝

真係得

約於做倒連登仔喇

Thx ching

又玩

我果陣都係靠咁樣先過到黎
不過唔好再開post講啦
引晒班小學雞入黎

我就是成功的例子
Thx巴打

岩岩得左 thx樓豬

我就成功的例子

真係得

Finally

終於留到言，多謝樓豬

感謝樓主

終於唔洗做cd rom

終於唔洗做cd-rom
大家一齊試下啦 真係work
我就是成功的例子

終於有account

唔得嘅 又要做cd rom

真係得喎

其實我都係咁整

我用gmail得左

講出嚟做乜，引曬啲小學雞過嚟

搞掂!正呀喂！等我分享比啲同學知先。

On99比哂人知

唔係講笑，真係得

終於唔洗做CD-ROM

thx for sharing

玩左咁多年你唔悶我都悶

成功

已經開左幾十個account
急不及待好想玩玩了

屌唔得嘅 樓主食屎

原來facebook 打少左理由，而家得左啦
我愛樓主

我都是成功例子

等超耐 之前等咗成個幾禮拜先收到email確認

我屌你老母 點解要爆出黎

你女人係老母呀

自膠 你老母係女人呀

'ccc

真心得左

真係 work 我就是成功的例子

真係work wo

唔係講笑真係work

咪撚on9
冇ac點share去fb?
利申：想減少新會員

得左 感謝樓主

Ching ho ball

多謝巴打

終於唔洗做cd rom啦
大家好啊我叫錢終輸

得左啦！ 多謝樓主大大

真係得咗
多謝巴打

多謝巴打 終於唔洗再做CD-ROM

得左
樓主造福後世

成功 thanks ching

試左 work

註冊到
多謝你

得左啦多謝樓豬

多謝樓豬

終於得左 唔洗再做cd-rom
唔該晒

Admin幫下呢位巴打 仲未有acc

見佢等得好慘

無講10個理由啊佢

竟然成功

哇屌 我成功了 帳號即時到手

佢好慘

佢開咗acc喇

得左！

都唔知有幾多人靠個10蚊開咗個account啦，你估連登個account好馨香咩

舉左三十個先比我入

屌你啦
做咩公開呢個方法
就係你班人引哂d 5p入黎
搞到連登低質哂

我細佬有ac啦 多謝曬admin

得咗 終於唔洗做CD-ROM

終於有ac啦

感覺良好

唔好講出嚟啦 一陣成班5p湧哂入嚟

媽，我得左喇

感謝大大無私分享

媽呀我終於有連登acc啦

我豆豉成功例子

真係得左

嘩真係得咗

連登 -> 公海 -> 連登

仲要咁大聲講

得左特登入黎留名
多謝巴打

樓豬係咪00後？想引哂班小學雞5p入黎

#2310

Shared and liked
多謝樓主

admin頭先同我講話太多人申請
要再講多十個原因先得

新ac即刻留名

以為講笑 點知得左

多謝樓主分享 終於可以留言

我就喺成功既例子

我得咗啦

終於有ac 好開心呀

嘩！等我申請多幾個先

遲啲周圍都係我嘅分身

多謝樓主分享 終於開到ac

痴撚線 以為係fake特登搵分身假fb試 點知真係得 admin咁搞驚唔驚搞出禍引哂啲5p入黎？

屌你 引哂啲5p入黎

媽，我得左啦

cccccccccccccccccccccccccccccccc

得左喇！！！！！！！

仲要 tag 3個好朋友

屌咪撚講出黎啦
又引一大班小學雞入黎

成功抽中4位數會員號碼
我就是成功例子

之前限時申請咗啦

ccccccccc

屌你做咩講出黎呀？

好陣間試下先

利申：借朋友ac

得咗喇多謝巴打

笑左

有fd照做得左 cap唔cap佢上黎好

我成功左 雙位數

係時候開分身

我都得左

建議Post出嚟
以方便我哋一班巴打絲打admin跟進

終於可以回覆 多謝樓豬

Thanks 終於留到言
我就是成功的例子

連登大家庭

_yuenlamm係咪真嫁😞😞😞😭
Fb ig都po哂 如果係真快啲聯絡我😞
heidiswww@gmail.com
/
[突發/連登限時限量註冊］免isp email註冊兼步驟

#我要做連登仔

可以隨時開po
方便追文
方便pm唔洗睇人留tg🤤
好多野想講但係成日因為冇ac有限制
之前係高登玩開 過黎之後一直冇機會玩到😭
有啲巴打絲打真係幾nice👍🏽
大家庭 終於等到呢個機會
想入番好耐
lihkg係我生活一部分😂
最後連登有愛😎🤘🏽 有gmail😊
ntk__96😒
yrrak_jaizs屌你唔覆我whatsapp

#3818

賣ac發達不是夢

真係等3日就得！admin好有效率 多謝admin

唔知連登又會有多幾多新會然呢

Thx

高登 好似賣650 連登我賣800

多謝巴打，真係得咗

點解要爆出黎

我照抄番上面個post d字
唔洗自己諗
得左

好快攪掂
我會員編號係70689

大家好 我係連登仔啊

屌 真係得左

整咗3個帳號

終於留到言啦

我就是成功的例子
多謝巴打
終於做到連登仔 我同學仔都超葡萄我

係咪覺自己好幽默玩過幾廿次重有人信？

原來真係有人信
梳 自隊半打

終於唔洗得個睇字

感謝樓主 我就是成功的例子

堅架
咁重要既野佢地爆哂出黎
Lihkg咪好多五毛 mk囉

報到
勁快覆我

我就是成功的例子
I love LiHKG

我都得咗 真喺work

我都係

成功左
好開心終於有連登ac

好無聊

新註冊都四位數字

終於有得留言

感謝樓豬分享

終於有ac🤗

真係得咗，thanks

屌 佢話今日quota 已滿聽日再試

多謝樓主

得在

Ya

仲以為系流tim
估吾刀樓主講嘅系珍
多謝晒 等禾些牙俾d fd子先

以為係昆人 點知真係有人覆

真係得咗

感謝樓主, 終於唔洗做CD ROM

等我用黎開返個分身先

多謝
真心成功咗

我愛樓主

好野分享

終於做到連登仔啦

屌你老母 知道都唔好開post講啦
自己開完咪算囉

屌一開始以為係膠post呃啲cd rom
仆街原來真係得..

仆街 竟然得撚左
我就是成功的例子 I love Hong Kong

屌咁我之前咁辛苦搵咁多間7仔仲要錢買咪蝕撚哂

申請成功
多謝樓豬

終於得
多謝樓主

咪講啦 又會多班小學雞

Admin請跟進 fb好多post